［不服來辯］男人愛女人既程度，可以分四個境界；女人愛男人，可以分兩個

低至高排：
1. 要求進行婚前性行為
2. 不要求婚前性行為，婚後先扑，但唔肯舔閪
3. 婚後先扑，肯舔
4. 婚後都唔扑，淨係舔

女人：
1. 非處
2. 處

5毛 block